隔離屋成日過黎我果邊後樓梯食煙可以點做

投訴過控煙辦 唔係辦公時間都捉唔到
次次係夜晚十一點到凌晨一兩點就開住對防煙門企係對門到食

佢自己果邊都有後樓梯 係要係我地果邊食

自己果邊後樓梯唔食 驚自己影響到自己屋企人
人地果到就影響唔到？